停止同暫緩有乜分別？

如題

又出口術

暫緩係唔放上立法會傾住 佢慢慢作修改 再陰啲陰啲等你唔覺就過
撤回係唔會再提 未來唔會用返用一個方案

停止同暫停

一個係pause
一個係stop

你死同唔死有咩分別 都係行屍走肉

望下你屋企你個遙控 就知停止同暫停有咩分別

⏹停止
⏸暫緩
⏏️撒回

如果佢講無限期停止 我都收貨

你老母畀人輪姦屌梗，你會嗌佢停止 定 暫緩等陣再屌過？